返 高 登

屌你地要走就貼ban圖啦
成日得個講字 講完又唔走正柒頭

成句野咁面善既